[西波巫師不再西]NBA賽季討論區(21)

NBA賽季討論區()
乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft lm

NBA Full Game Replay lm

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀 lm
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

(唔錯)
其他NBA 討論區lm
Reddit:

Hupu((虎撲)):

開post用Link:

開定先

又開多左添

占士班過氣球星隊友其實真係幾廢，呢家成隊基本上打佢+Irving 兩個

race to MVP WB靠贏馬刺已經升上第一
kawhi超過我皇都升左上第3

不過harden 嬴左騎士，mvp 基本上十拿九穩

世界冠軍唔係比d絕殺球傳比隊友既人做

今晚夜店八請

就快連一哥位都保唔到

如果唔係有jokic，唔覺金塊會肯trade nurkic

一家便宜兩家著
Jokic又成長到nurkic又有波打

咁緊係啦
唔通76人冇embiid又會trade noel咩

暫時觀望
西決 馬刺vs柒箭
東決 bos vs西巫

勇士 有無興趣去第三

試下黎西岸睇下仲係唔係一哥
成世人淨係識係東岸打飛機以為自己好撚勁咁

有d難度

但都唔明點解換plumlee

MJ

籃板+策應
當半個jokic咁用

東岸第一嘅實力大概連西岸第三都不如

上年戰績咪又係等於西岸第三

占士：你想做銅鑼灣包尾 定 旺角第一？

除了Butler，Wade今仗亦令人失望，雖然他上陣25分鐘，取下8分3籃板2抄截，在得分比Butler高的情況下，Wade的正負值卻驚人的只有-37，這代表有他在陣的時候，公牛足足輸了塞軍37分之多，而這也是Wade生涯以來正負值的新低。

世界大戰抹黑宇宙了can you feel

所以辣殺就係辣殺 攞左幾多次冠軍事實都係唔會變

咁上年西岸第一嗰隊呢

公鹿爬左公牛頭上左第八了

呢兩場plumlee 後備上場打得幾好

Saric career high

西岸第三贏第二又輸返俾第一
但西岸第一又輸俾實力上只有西岸第三既東岸第一

馬刺都危少左個lma

賽程黎講 勇士好似惡打d

東岸養住生都入決賽
西岸打生打死
我皇呢D咪識揀

講緊playoff
雖然家嫂要佢打係做到lma嘅野
但佢個年紀同阻嚇力大不如前

東岸成堆西波

包剪揼

打埋D一線鷹西波龍

上面東西決個組合 前提都係勇騎唔係第一

其實lma防守係做得好左少少
呢樣野係家嫂長期放入後備搶分陣嘅原因之一

其實都係
成班過氣球星而家連2線球員都稱唔上
不過比facebook某d page吹捧到
成日話「當年」點勁點勁係到打飛機
完全唔考慮佢地而家既作用同實力
就係到話最後既冠軍拼圖/合埋眼打都贏冠軍/準備要衛冕冠軍

唔關事
係dedmon個禁區阻嚇力成長太多
擺gasoft入去令lma可以解放進攻

當然今年lma得分個邊垃圾左

所以話辣殺皇冇一個冠軍係有意義既

11年俾司機教訓

除左deron真係叫仲有貨之外
其他就真係黎到先打起

世界大戰ready

又唔見笑垃圾湖果陣咁理性

好多戰線
加入邊個好

但又唔算冇意義嘅
係對面班波太癡線
07俾刺4殺係輸經驗
11俾司機斬係輸輕敵
14真心輸實力
15堅係輸隊友傷哂

多謝司機幫全世界教訓佢

三隻七呎底 迪文 加素艾德列 仲有大衛李 輪住爆你底都得啦

最衰杜蘭特傷左唔齊腳
如果唔係就可以屌我皇嘅時候順手屌埋佢

其實傷患好重要

比你有五隻星傷左三隻就唔掂

傷左先知杜蘭特咁重要

大把冠軍都係多得對面有人傷先贏/打得咁輕鬆

又唔見上年講勇士冇左bogut
淨係識串人3-1
D辣殺猗迷都識傷患既咩

小二 一堆花生

咁又提埋15年冇晒irving love囉
再提下10冇perkins
再提埋遠多少少99冇伊榮 夠未

反猗還反猗
唔好又嚟多次bogut好重要論得唔得

宇宙勇上年大好形勢下比人反cup點都係柒

講真，係輸都輸新通零王Barnes同Green啦

唔好乘機係度兜

果年真係好慘,冇左EWING得返勉族, LARRY JOHNSON
守唔住雙塔
雖然果時EWING都老了........
ALLAN HOUSTON + LATRELL SPREWELL

你咁講，應該無皇朝

冠軍除左實力 仲包埋運氣
人地傷都可以算係運氣之一
同埋我都冇話d冠軍冇意義

咁07 james都係Larry Hughes 傷左o者

04馬龍都傷左
唔數多d 又話我地淨係識笑湧雙重標準

講下點解老屈Green 停一場丫

騎傷兩件主力
湧傷得件工兵 邊有得比

既然成日講okc個場okc都係贏
green停個場係咪game7呀

宇宙勇大軍將會全面進場

呢年俾多兩個曉士都無得贏

可能有1%機會唔使4:0咁柒

湧是神聖的

佢唔係Gooden同Gibson分開爆廿幾分，連final都入唔到啦世界冠軍

連爆發都要數
咁點數到咁多

講遠D啦不如

1980 湖人都傷左渣巴 得返新秀MAGIC坐鎮

er...好似都係羸左

magic 打center 好屈喎清

佢果場除左jumpball同最尾果下跟本唔係中鋒打法，你會見中鋒mark對面SG咩

宇宙勇迷將會全面進場 巧京京

隱性猗狗

喺james側邊就算係主力都變抱腿啦

排隊入紙幫Dario Saric含 區

究竟湖人tank既決心有幾大

佢地最睇唔起既萬年tank隊讓你2隻超級新秀+高潮頓 都作客贏你

又想迫死我潮 我潮準備好重建皇朝

澳洲狗又叫咩超級新秀？
手短易傷零射術零技術垃圾大學屈數據
邊及得ingram出身自名牌大學有數據有表現

講得好，班猢撚真係咁講

Ingram到而家都好似打唔起

瘦到成支竹咁

就算有心操
起碼都要2季先見到成績

在較早前不斷在網上遊說騎士簽下自己的前NBA球員Nate Robinson，近期已經重返球壇打球，但目前就只能在發展聯盟進行比賽，但他並沒有放棄重新回到NBA比賽的任何機會。

根據 Synergy 統計分析，Kawhi 平均每回合進攻可以拿下 1.11 分，在聯盟僅次於 Kevin Durant 及 Isaiah Thomas(得至少有1000次進攻機會)。他在三項進攻方式：擋拆、定點跳投、低位進攻的攻擊表現都高居聯盟百分位90%以上；而攻守轉換、遞球進攻、空切的表現則也都在75%以上。

由防守大鎖變成進攻高手

樓上條友做嘜起勢單單打打
邊隊波迷咁撚威水牙

今日碌IG見到ESPN reported Wade單news
下面見到Nate留言仲tag埋ESPN
叫ESPN轉達比Wade聽"Nate is ready"
想打波想到痴咗

尼克隊在明星賽後在攻擊上增加了三角戰術的比例，不過 Porzingis表示他跟他的隊友們對總教練 Jeff Hornacek佈署的對三角戰術「根本不熟悉」，「很多時候我們只能單打，不論是我、Carmelo、Derrick（Rose）或是 Courtney（Lee），我們希望能靠自身進攻創造機會，可是這種方法根本就不對，也非常罕見。」

基本上所有進攻手段都有

禪師仲未肯放棄

買JLin啦，見佢比d豬隊友troll真係唔敢睇

不了，melo不喜歡我

Saric勁到痴線，同simmons2個都打到point forward

melo生性左架啦

下季pick埋SG+SF齊裝了

saric有射波

咁pick咩人好

fultz,ball依2個一定係top3
76自己個piCk應該去唔到，湖個pick就top3 protector

我睇個版本反而係話騎士狂花錢買人贏冠軍

比LINLIN玩到死哂狗

Dennis smith Jr.

一般ja wor

湖人如果今季有pick會點揀?

揀隻guard返黎叫dlo去食屎定josh jackson

跟住下年james就走去打兄弟籃球

吾皇真係萬歲啦咁🤗🤗🤗

Monk應該fit過smith
76人clutch time太弱

追星

有高潮頓

穩定d仲勁

而家留個名去訓先
聽朝起身第睇馬刺升上西區第一

諗太多喇

總之唔係我皇輸

總之輸左就要補強
唔會檢討下自己衰乜

76 需要d 鐵人可以同人硬碰唔影傷

至少練埋3分5成，罰球9成，to場均1次以下先啦

所以話條仆街James咁撚多haters就係咁解

又要多個pg組織進攻 又要成日自己hold住粒波

朕負責傳波 入就話多得朕傳得好 唔入就懶你

公牛可以死全家未

比鹿仔反超

帶隊王jimmy butler

ISO 效率又差， 又要破壞ball movement

占皇FINAL如果渣GTR佢洗炒?

新毒瘤

都係二佬格

佢唔係二佬格，係乞人憎一佬格

唔通又要老人家Wade做返大佬

嗰陣有班人吹到佢好勁嫁

呢句真
補個d.will返黎希望組織 但ki同james係場佢波皮都無得掂下 唔識c&s但又塞佢去2號位 防守又唔掂
基本上係場都沒甚麼撚用 仲做埋防守漏洞
係要playmaker就要個識自己key自己打既人啦 起碼後備唔洗輸咁多 騎士根本無勇同刺既本錢系統去打團體波

最慘係咩？
管理層trade 人簽人戇鳩，教練夠膽擺mcw同rondo 同場又戇鳩
你要係呢隊波搵希望仲難過搵威利

騎士有意與Larry Sanders簽約2年。

簽左

放第5個pg落active list都唔放mirotic

吾皇三分都叫ok但罰球真係

之後俾人黑8

希望禁區唔洗再好似今朝咁比人打殘

玩career 佢條撚屌成日剷底draw foul draw 完罰球全炒

片：

[ 廣東話Kyrie Irving主題曲 ]

係時候歌頌返Kyrie Irving
請多多支持同Share，下個到Kawhi Leonard
原片串錯字無得救，呢度講唔好意思先

2年

1+1

在Bogut受傷後，騎士一直在尋找一名內線球員，他們在最終決定簽約Sanders前聯繫了Josh Smith等其他幾位球員。

搵遍全聯盟

我預計Sanders將會為辣殺james獻上人生第五個總亞軍

josh smith 不了
騎不缺進攻

巴打屌我皇咁落力 捧開邊隊

無捧開邊隊 但就係反James 我次次都係中立理性分析

07開始反蝗

辣殺James咁撚cheap 好難唔反喎

呢個理由最充分

巴打會唔會屌埋KD

燒左佢啦

記得開季前我話Jimmy Butler同公牛所有野唔掂
係俾人屌
當時屌過我既人出黎黎同我道歉

道歉時露出胸部是常識吧

binc

如果鷹王番黎nba打 邊隊最岩佢 綠軍 湧

佢唔岩打NBA架啦

Luwawu開始有返穩定 mins玩

感覺幾好，有能力做3-D球員

而且佢d off-ball cut timing幾好

食屎啦James，幾乎年年都有d仆街野，真係好撚黑人憎

其實waive bogut簽其他人有乜問題

唔通唔要個位養廢人

得罪講句，如果湧隻David West out of season湧都應該會waive佢簽第2個

Larry Sanders成兩年冇打過高水準既籃球，咁都肯簽？

應該

繼續拉人落水，猗狗最興呢招

兄弟嚟㗎嘛

Okafour今日都打得幾好

我不嬲反湧反湖反Foj
不過理性地反咁解

算鳩數啦，對面對位個件rookie黎渣

騎士將讓Sanders在發展聯盟找狀態，為季後賽做準備。

唔掂咪waive左佢

當你見到westbrook咁打法 就知kd點解要走
成日打iso+9衝 衝唔到得返8秒先比波kd單打

話曬都兄弟籃球

Holmes嬴在有活力

成日以為有錢就大撚曬 根本就係破壞聯盟生態

bogut 時薪高過李+x

睇真實命中率就知

呢獲亂搵人洗左幾百萬，仲要過大半係俾豪華稅，即係益其他人，咪話唔肉痛

今季高效到…仲要防守都勁咗好多

你肯比tax點玩都得
騎未簽 d.will x 2/bogut之前已經係最高薪果隊

佢條粉腸唔肯減薪 去邊隊都爆啦 好似除左76人之外

淨返西書一個帶其他人

其實都幾好丫

LeBron James在接受訪問時表示:「這是一個奇怪的賽季，甚至可以說是我生涯最奇怪的一季。但這都不重要，重要的是球隊有化學作用以及隊友們能夠上陣比賽。」

好喺邊

Deadline 個trade幫左佢好多

梗係奇怪 都未試過組咁大團 冇冠軍就比人笑 利申 笑定先

皇家親衛隊

有冇source話我皇同bogut係兄弟籃球

tax份錢仲貴過簽個人幾倍有突

呢個問題 係之前我都講過
我係唔認為16 WB比16 KD差
俾人反cup3:1 2個都有責任
而KD係選擇左離開 WB係留低

咁對吾皇真係好咩

KD走自然有好多haters話佢，但不能否認佢真係勁，同GSW的確夾得幾好

冇既 只係見到用WB黎為KD走開脫
真係好撚嘔心

兩個只能活一個
根本就做唔到互補不足

前日先豬完波
之前仲要靠黑哨然湧 咁都好攞黎打飛機

猗湧世界大戰已經變成日經

老鼠就正路啦
反邊個有咩所謂
但標準統一返d好囉
我皇都做晒所有做得既衰野咁滯
但個別事件分拆黎講 就淨係屌我皇 其他就算
幫我皇講兩句就係猗狗or隱性猗狗
理性d啦

防守勁左

連老鼠都認同FOJ能力

老鼠只係認同waive人呢個決定

如果cp3今年playoffs都係過唔到第一輪會否痴線

你話過到我都唔信啦

cp3睇個勢都係走

唔洗出fuckme哥鬆左一口氣

你班猗狗以前咪臭係熱火迷

唔好話比我知你地11-14年呢段空白期都係猗狗

咁拆硬9成了

Ching好勇鬥狠

幫過我皇講說話既都係占狗

如果佢係去巫師唔係去勇士應該冇咁反感

去吾皇到組兄弟班

lavine而家既心情

叫埋melo得唔得

睇過兩場有保齡球皇既猗，算唔算係猗狗？

襯依家有價有市trade走fuck me點睇

皇家騎士團

斷完acl點有價

wall=有腦弱化版wb
beal又玻璃
4，5號位又麻麻

現實點都揀湧>巫師

其實大飛點解呢幾年都咁

賣唔出
冇人搏

Grizzlies forward Chandler Parsons has been diagnosed with a partial tear of the meniscus in his left knee. Parsons will be out indefinitely as the team fully evaluates the appropriate course of action.

錢已袋

熊仔真係伏左

btw 會員今年表演

根本唔傷咪又係垃圾
四不像咁
射波又廢
走籃又慢
係叫可以key下波
不過都係垃圾

燒鵝價錢，但連蔗渣都無得食

令仔賣波衫

突然覺得8+8先生好抵 姆斯我老闆

gasol兩兄弟D三分都咁準

巫師又想玩後追？

以前笑佢82m
而家見到俄佬 be陰部 馬希美份約就覺得佢超值

Rubio一節9+10

抖緊個時秘密練三分
練到個下抵死

而家健康少少嘅底都貴

utube冇我狼link

公牛終於轉陣

唔驚 對手係三節狼

Ball父親：若我回到巔峰期，單挑能贏現在的

值得一提的是，1987-88賽季，Ball在為華盛頓州大效力期間，場均能夠貢獻2.2分2.3個籃板；同一個賽季喬Jordan場均可以為芝加哥公牛隊貢獻35分5.5個籃板。

佢講緊係佢巔峰個時先單挑到5x歲嘅Jordan

不過個球權其實到佢傷之前都未100%搞掂
只係慢慢咁進步緊
你睇浪射兄弟D手感比起上兩季就知...
而佢一走 湧即刻仆直

WAIVE係合理 點解笑鳩佢係因為
1 成日想組團組左PAT屎出黎
2 BOGUT條撚屌公開刷鞋咩兄弟籃球真係好撚肉酸

如果咁都比人追返 jb算唔算罪人

一傷立即變契弟

想當年重可以同kawhi互搏
而家一個已經係mvp候選人
一個只係係東岸爭第8

佢係小牛一定係見戰績唔好就揸流攤
另一個Deron Williams又係，係爛網個已經俾KG佢地話冇乜心練波，加上成日㨂波打，對CP3個啲就上力，其他就條條fing,
簽啦，呢啲人簽晒去猗啦喂

佢人生就係打cp3

好正常姐
以前tmac咪又係對kobe先會認真防守

Ewing Theory

走左之後小牛打得仲好

Noel好用好多

Rubio 做咩咁勁

所以
有人係總冠軍
有人係麥一輪

是咪有咩誤會
佢係麥決賽呀

rubio 兩節半16/4/15
單節9/2/10
反盧黨仲有咩講

Sor~係我衰～係我錯

VC
22分鐘 8/8三分6/6
22分
打多十年啦

CP3痴左線

冇睇波唔好9up啦清
Bogut個到都冇咩問題
DWill點樣冇心打呀
上年黎到小牛開心到係locker room打關斗
Clutch time成隊得分最高
季尾hernia忍痛打止痛針落場衝playoff
到完季收得9m一年留隊
到季中仲要係小牛主動同佢講buyout 話想比個好既機會佢

冇睇就唔好扮知 印象流

100%

上季
佢係爛網咁既表現唔俾啲貨真係搵鬼要

唔知你講緊邊個走左
基本上由1月23號打太陽攞左seth打starter Dirk打C之後戰績就好左 keep住over 6成勝率
Bogut一直傷多過打 係唔係到影響唔大
DWill走左打得好左係因為curry allstar後爆左幾場 有睇到就知yogi條濕鳩主控幾柒差

藍網時期既dwill的確唔太掂
小牛就真係算係咁 唔可能用差黎形容
noel輕生咁多 打起自然有活力d 呢樣就冇得比

暫時睇李大衛可以頂starter頂一陣

佢係網keep住傷住打算係咁啦

網隊個時buyout未又係一堆隊想搶
唔講近既唔通拉到佢係jazz整走史龍咩

黑哨狼

rubio

湖人變陣：Russell本場比賽替補，JC先發

Rubio 越打越好，好感動

仲諗住佢今場刷到20+助攻

俊弘

嘩 rubio

波叔攞咁多分一定輸波

駛唔駛逐個上黎J Ruby

係我狼倒水既節奏啊
我認識既狼仔終於都係最後幾分鐘返黎啦

好驚
佢會笑

西波巫搞咩 連垃圾狼都輸

馬刺同鷹呢段係到鬥TO

rubio好勁

VC笑得好開心

熟悉嘅倒水刺番黎啦

但鷹一追上少少又俾刺拉返開

最多追到1分又倒返

Danny Green今場好似回春咁

3分 4/5

carter

HILL

睇左咁多主場
馬刺d女平均最高質

召喚td老婆圖

果時去馬刺主場見識過

馬刺成功反cap
咁kawhi mvp有啲價講啦

屎綠

情況只係同wb一樣 名義上有得爭咁囉

最鍾意睇佢三分線block人

雖然成日俾人fake到跳起

又拉返開

佢俾人fake起會俾人叫番去屌

果然係兄弟
CP3啲演技都一樣咁精湛

點講呢
個勢keep到尾就3強頂立架啦

CP3影帝黎wo

可愛又準備30分

難分軒輊

上第一

快艇要升上第4了

呢場馬刺好多時都一大四小，為左LMA長期缺陣鋪路？

一線鷹呢場都打得唔錯

法國個post個topic 真係好撚燈

之前好似開過jlin個名 點知一復出即傷

係可以打快
有lma個時都會咁打
Lma做大個個

陶太陽繼任人

以後唔好出我個名thx

東決華盛頓有無機會爆冷

如果Beal爆到三場都唔係無機會

試下新Post叫「手感仔手感盡失」

今日開左鳩比mode

結果咖哩傷埋咁就好睇啦

1，2號位進攻應該比到騎士好大壓力
唔知Otto porter 對位LBJ情況會點

Okc撚應該想大飛贏定jazz

點秤 都應該係boston大機會過巫師

根本James就係辣殺 組幾大團都係攞總亞軍 四個唔夠多㗎 祝佢長攞長有

波士頓無機會啦

Lbj不過針爆呢類全民皆兵既球隊

鷹隊最勁個年都4-1定4-0

Okc似最後會係第7對gsw/sas

試下個新post叫「今年占士會攞第四個冠軍」

灰熊: YES YES YES

灰熊呢排好唔掂wo

熊仔對湧 格食格

走線嘛
打而家嘅湧點都易打過打刺

馬刺反超勇士升至西部第一

Okc都唔係好好多

關咩事 t-mac 05年守司機守到個個都讚佢添啦

結果2-0 被小牛反CUP , 最後一場 全隊76分 MM拎左60分

無錯, T-MAC既隊友 一直都有星 但D星一係傷 一係殘 包括佢自己

魔術時期勉強有三巨頭 T-MAC,GRANT HILL,KEMP

但係GRANT HILL係活塞時期已打柴 去到太陽先叫做復活

KEMP已老 場均得六分

火箭時期 姚麥輪住傷 而T-MAC 火箭時期既隊友都有一個特點

就係常規賽打到識飛 季後賽可以廢到破晒紀錄(正選最低得分,後備最低得分..etc)

果年有DLLM華

地功拳傳人

我自己覺得boston似10-11公牛多d
不過而家既我皇又唔會好似當年咁去mark IT掛

用完即棄
KK咁都仲要過去騎

澳洲出品

唔知it playoff 接管球賽既能力去到邊

Carter 全中

Patty Mills Dante Exum Joe Ingles

luther head打playoffs廢撚到

我刺威武

睇下聽日勇會唔會再反超

豬波推人

唔好燈

反超要馬刺下場輸先反到
因為就輸湧聽日贏都係打多馬刺一場

試下個新post叫「今年占士會攞第四個冠軍」[

打多一場咪lead 0.5場囉

出相入對的好基友

湧打76唔會輸下話

ＴＭＡＣ 呢Ｄ最應該簽堆苦工同三分射手。由佢自己得分，分波，

Parsons又養傷

咪又係一輪

好難講

收頂薪， 邊玩女，又係場邊最前排睇波

何樂而不為！

人生贏家

人工已袋

據灰熊官方網站公佈，Chandler Parsons被診斷出他的左膝蓋半月板部分撕裂，將會無限期地缺席比賽，直至團隊全面評估適當的行動方案。Chandler Parsons很可能連續第三年提前結束賽季，將會在週未作出最後決定是否需要手術治療。

兩屆MVP Stephen Curry選出今季心目中的MVP - James Harden

灰熊已成水魚

同lin分手之後冇場好波

除了單節的助攻紀錄之外，Rubio全場交出了19次助攻，打破了由自己保持，個人單場17次助攻的球隊紀錄。除此之外，他亦追平了個人今季的最高得分 (22分)，加上在第四節中段搏得一次重要的進攻犯規，與及多次得分及助攻，頂住巫師的反擊。最終他帶領球隊在全場主導形勢下，以119-104擊敗對手。

重新吹奏Rubio

差一個助攻double 20

季初有巴打話有dunn就應該trade走rubio

唔係好識籃球 但覺得rubio好型 好勁

射波最勁

建議PARSONS分一半人工俾卡達

其實等左咁多年都係等佢有呢種表現

在Zach LaVine因膝傷而宣告賽季報銷，球隊調整了正選陣容之後，Rubio似乎對自己在球隊陣中的定位更為清晰；而球隊的進攻分工亦因而比以往更為分明。對於木狼近期表現和戰績的提升，這絕對是其中一個重要的因素。在交易限期前，有關Rubio的交易傳聞滿天飛，而木狼最終亦未能與紐約人達成交易協議。不過從現時球隊跟Rubio的表現來看，這未嘗不是一件好事。

Rubio唔走了

我睇開足球 其實唔係太鍾意睇籃球 覺得太易入波 同埋好似1個可以打曬 唔洗teamwork 但睇rubio打波真係好好j d助攻真係

一場好就捧上天
靚仔係唔同d
留名睇Rubio變返垃圾

睇清楚d，原來rondo同rubio都過20分
今日做咩事

大奇蹟日

我認識既西班牙金童有兩個
兩個都可以無限復活既
一個叫廢托 一個叫盧比奧 嘻

parsons份藥真係終極垃圾合同

lavine

RR9日

Agger 雖然好多人因為咁覺得KD出賣OKC
但KD喺OKC發揮空間有限 WB太獨行獨斷
KD去到GSW好好用 睇返依家GSW呢幾場波冇KD之後 真係好垃圾
雖然係咖哩迷 但佢呢幾場真係令人失望🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

唔係一場啦

自重lavine傷左之後一路愈打愈好

刺已經上左西岸第一

冇啦 後備差左咁多
barbosa elizi speights走左 冇人救火
正選一冇狀態就死

仲要冇左bogut d死人pick 射波壓力係大左好多

睇勇士同馬刺嘅賽程，覺得勇士都幾大機會攞番第一

咁嘅態打完火箭再打馬刺
其實一半半波
勇士咁嘅強度同馬刺一樣傷多個就gg

湧個作客之旅好似畀人玩鳩咁

冇錯 馬刺嘅賽程難度俾湧高
但都唔使點back to back強隊
但湧打完火箭back to back打馬刺都夠死

肥tom會trade

其實好睇馬刺對勇果場
刺贏就有TIE BREAKER
好似比較有利

馬刺已贏tie breaker

噢
原來打3場..........自膠
成日形住勇嬴過一場

係挑贏而家嘅jordan重點而家

打得好都trade

無rubio木狼會唔會成場波0助攻

呢度唔係公牛 有貨交唔會trade

只要贏到猗，我刺仲有邊隊打唔贏

不過在教練Steve Kerr的眼中，這卻不是一件壞事。在星期一球隊練習後的訪問中，Kerr被問及球隊目前面對的低潮，他直言這對於球隊是有利的情況：「聽起來很瘋狂，但我對此有點喜歡。我們需要一些逆境，目前我們顯然在其中，這是在這兩年半來的第一次。」

唔係話有 Dunn 應該 trade 走 Rubio
而係 Thib pick 得 Dunn
擺明想送走 Rubio
事實上佢真係差啲 trade 走咗佢

依家木狼仲有機衝撃季後賽

仲有
Ball父亲：我三個兒子打包簽約的球鞋合同得有10億

宜家成個 NBA 得 LBJ 有呢個價

lma出唔番既話first round都過唔到啦

如果LMA唔出，淨係靠dedmo gasoft 同Lee都贏到
係咪代表我刺可以慳返筆錢買人啦

一個Leonard都打得嬴

打金塊還好
係第二輪開始窄啲

咖哩哥今年頹到連得分榜頭十都無

只要有大心臟Leonard

痴線 我刺有成15個人去輪換
點似得其他隊 收埋四個主力就玩完

分左啲球權比kd麻

Leonard:又要我救全家 ？

Gasol同lee去到邊隊都夠實力打正選PF
無LMA未驚過

老啦，打唔到咁耐，要輪住換

有無馬迷覺得LMA唔值得咁高人工
佢個人工同Leonard調轉就差唔多

Gasol老左有埋三分

kawhi值得更多唔代表lma唔值

開頭小牛同馬刺都面對緊交接問題
有細Gasol同LMA比刺簡
個陣已經覺得細Gasol入刺 LMA入牛好d
LMA係拓荒者個陣咁獨點打團隊波
不過牛個陣戰績咁垃圾 真係狗也不 LMA呢d大牌球星又點會睇得上眼 實係入刺

無左lma
成隊starter除左kawhi都係below average下話

呢個真 馬刺有LMA之後啲傳波無咁smooth
如果以前平均傳說球先出手
LMA入左刺之後平均傳三球就出手

SG位比你想像中廢好多，屎綠屎極都起碼average

Below average都做到聯盟第一

而家刺都已經係單打隊咁制 好少之前既ball movement 多數都係Leonard同LMA單打

著名媒體《今日美國》邀請了聯盟32位球隊高管對本賽季的常規賽MVP人選進行了投票，在4個人的候選名單（西書、哈登、Kawhi和LBJ）裡，火箭後衛哈登排名第一。

睇黎今年都係哈登拎

LBJ就算數啦
數據永遠唔差 年年都有份爭mvp
但永遠唔會拎到第一

唔係話d人有眼無珠唔投LBJ
而係佢年年既表現都係咁
根本唔會有喚然一新或者好突出既感覺
Kawhi都一樣

13 14兩季打到咁好入冠軍賽
好大程度上係因為ball movement流暢
一隊波五條友，五個都有機會出手
對手都唔知撲邊個

今年要守嘅話，守死leonard基本上就贏左一半
（當然前提係要守得死）

Roles are clearly defined from top to bottom on this version of the Wolves. LaVine was averaging 15.1 field goal attempts per game this season, the only Wolves player other than Towns and Wiggins averaging more than nine. Minnesota has essentially become a younger version of the Thunder when they had Kevin Durant and Russell Westbrook, except even more lopsided in terms of field goal distribution. Last season, Westbrook and Durant combined to take 39.8 percent of Oklahoma City’s total field goal attempts and score 43.2 percent of its points. In the past 13 games, Towns and Wiggins combined to take 46.5 percent of Minnesota’s total field goal attempts and score 51.7 percent of its points. Towns and Wiggins are the alpha and omega on offense, while Ricky Rubio, Gorgui Dieng, and Rush play defense, set them up, and stay out of their way.
lavine

我皇數據上的確係MVP水平
但係每年都係咁既時候會一定有審美疲勞 (更何況打養生波 又係巨頭隊)
kawhi反而唔同
佢係今年到另一個層次
只係harden同WB今年太癲

kat究竟有幾大力，佢jump shot動作真係唔跳

3分都射到

Kawhi今年難守左勁多
Midrange準左唔少
要佢轉番做防守mode又真係可以逼死對面

金塊真係異軍堀起
Jokic勁到癲

留意到一眾刺撚自從俾波叔同雙少打敗之後終於潛番上水
等睇「波波唔俾」論 「今年kawhi打得咁好，mvp點都應該俾佢啦」「gp最後一年啦，好想佢地拎多次冠退休」

睇佢打波好過癮，個樣好似吸左毒咁

但d passing j 死人，今日幾球猢狗以為佢會傳退後佢就射鳩你

nurkic都爆seed

基石今季無得輸

Mvp多數係佢

世界大戰抹黑宇宙了

波波唔俾論季初都有啦

3分都唔跳 好癲
今季好勁

其他post已經有刺撚講左MVP係應該俾kawhi

除非垃圾刺依加直落連贏或者柒箭連輸到季尾
如果唔係我覺得基石個mvp無走盞

如果刺排第一leonard都唔係冇機會

所以就算作為刺撚嘅我都成日強調
除非個第一keep到季尾
咁就有價講
唔係多數基石攞

老老柒柒 真刺迷有邊個care MVP吖
有就當Bonus無就由得佢
都咁多年啦仲睇唔化咩

相反攞左MVP戈隊如果輸比我刺嘅

唔係刺撚，純粹唔想wb harden 毒撚攞

咁唔好理係咪拎mvp
刺保住第一條路易行啲

打金塊同打熊仔真係一個天堂一個地獄
而家湧狼仔都打唔贏

上年先贏你個主場

基石數據sharp太多kawhi幾乎完全比唔上
even刺season第一都仲可以話係湧無左kd偷雞

今年第一真係著數好多就真既

我覺得木狼會惡喰過灰熊，假設狼有第8

之前呢到有個Ching 講得好岩
灰熊打咩隊都可以55波

木狼成隊都未打過playoff , 橫掃機會好大

狼黑哨

Sas同gsw打熊仔或者okc根本冇可能穩贏
而家po tier裡面得金塊真係可以叫食硬

你話刺唔想要mvp就假嘅
第一輪中游自己pick，自己練出嚟嘅mvp有幾多個?
對上一個已經係高比

作為fans實想要嘅
但奈何基石真心癲

okc都唔穩贏
如果當KD Lma冇得出就係既

西書發起癲上黎唔係人咁品

Lbj又組多個名星級底

邊方面明星級先

Sanders 唔係明星都一線

藝術方面

為了騰出位置給Sanders，騎士已經把Bogut裁掉，後者在上陣不足1分鐘下，其騎士生涯便完結了。

好兄弟 我騎下年簽返你

OKC條內線playoff唔易食
夠硬淨

佢叫籃球詩人

阿當斯七呎中鋒
沙邦尼斯二世 六呎十一 外線有三分
享特六呎十一 識內線進攻

Stephen Curry:「MVP我會選James Harden」

仲有六呎九公牛過檔gibson

死都唔比西書

上年okc個底打爆刺同勇
adams防守kanter後備，而家仲要有gibson幫手

原來kevin love 3月尾都可以復出

而明星大前鋒Kevin Love則在2月中的時候膝部受傷，預計休戰6個星期，故理論上應該在3月最後一個星期可以復出。

等左你好耐

咁今年大熱係Harden 咁都有得講

Larry Sanders之後，騎士可以引進前「鷹王」Josh Smith嗎?
據外國傳媒報導，騎士曾經與Smith進行了合同的談判，後者目前已被CBA球隊解僱。Smith最出色的地方相信就是他的三分球以及防守，並且他在場上能夠出任多個位置，這對於騎士來說是非常適合的，而騎士其實在Kevin love受傷的情況下，Smith絕對是一位非常適合的替補人選。

Josh Smith真係諗都唔好諗
不過佢防守真係掂咩 同埋佢好似剩係打到PF

佢後期係咁射 3分, 又唔係準
唔用好過

呢句真
快艇同火箭時期真係得啖笑

繼續組大團 向第五個總亞軍進發

3成係咪已經叫有三分

都係架

騎差唔多每個都好有名氣，但大多都過左當打

以前都幻想過dwill可以帶領雀屎爭冠

呢句真
除左korver無邊個新加盟係好有影響力(sanders我覺得有潛力 不過要睇下先唔敢好肯定咁講)

聽日騎又對活塞 咪再炒粉

我皇又要揀人

Boozer連Malone 一半都無

我講新加盟係針對今年個d (講漏左添仲有derrick williams都ok)
frye係好 不過佢出埸真係好大風險
牛高馬大但係無防守 連籃板都無 搵佢黎打C真係好危 佢出埸起碼要有love/tt保住個底先

[url]
好想同佢做
又靚仔又大隻又好波

好想同佢做
又靚仔又大隻又好波

好想睇我湧聽日被76人強姦

All go cav la diu

諗起下季saric同simmons互傳，就走左火

我湧就是辣殺
三分繼續收皮、籃板俾人強奸
我都唔知湧仲有咩殺手鐧

其實我有樣野好唔明
我王有時對住啲mismatch
無論係外線對住nene或籃底對Beverly,
佢都係諗住傳，
根本係食硬矮咁多既mismatch都唔硬攻
真係R晒頭

淨係互傳但唔射

大家對今季潛力狼表現點?

係肥tom領導下,個人FF過入季後賽,或者至少比上季升10%得勝

自從fk 哥傷左好似大家爆勁左

fuck me --> trade me

因為可以打防守
加rubio終於有波用

養生波
想見硬爆mode要去到final

定係廢事炒左柒要孭飛

仲有jojo

其實果時JAZZ唔係太差架
不過果震時 遇到癲既KOBE
一係1輪,一係2輪
同埋就係夾左好多年,都係唔上唔落
我到而家都好想史龍出返黎教

就咁平時mismatch姐
last shot個個 就算年輕時都係傳
呢個態度天生既 冇得改

佢都唔係特別後生,而且季尾
等隊友打返起 好過自己格硬黎
萬一整親,成隊波真係收得皮

上年打Curry都傳啦

我就係殺手鐧

巴打聽日記住扮智障乘機憾落手感仔到，打翻醒佢
再唔係搶走佢粒波自己射都得

In McGee we trust 😎😎

叫你兄弟Mccaw唔好再12中0

2個姓麥既都係垃圾

琴日箭包夾好快 白頭佬有做功課

係3個

老老柒柒
我諗冇咩得分手段高效得過籃底post up恰矮仔二百五十磅對啲二百磅唔夠既guard你轉一轉身擔一擔都彈開輕鬆上籃
佢係要企定一陣load機、跟住就傳左
養生都唔係咁養

其實我諗LBJ係想放手俾班後生既打姐
講真佢關鍵時候放俾Irving
我覺得係想俾機會佢
始終騎下一任當家點都係Irving
不過一定有班haters 講佢係唔敢射

肥tom教埋呢季
麻煩執包袱走人

卡達今日真係好撚癲
作為佢fans，一見到真係打個突
6球3分100%命中，攞24分

俾機會真係誇張左
不如話佢識將個波交俾成功率最高既人去處理
而且我發現 我皇係進入clutch階段
都係先自己黎一球 入就繼續自己黎
唔入就俾irving玩埋佢

終於有人留意佢

btw irving 好夠clutch
反而應該比佢lead下後備 練下組織力 對佢成長仲好
不過我皇唔比
i need a backup pg

我蝗
成個智慧老人咁

Irving
就算前面瘋狂打鐵都好 去到clutch都冇得輸

irving lead後備方法就係叫佢地黎做pick之後自己打
見到都心痛
利伸：irving迷

你偶像key到個波死晒⋯雖然係入，但做隊友係有啲冇癮

所以咪要練
學下幾時自己去 幾時比隊友打
冇機會練唔跌過又點會成長
做top既得分手係allstar
lead起隊波先係superstar

我都係咁話 雖然irving單打真係幾無敵 無乜人擋到 但見到另外個4條友企係到 完全0 ball movement 0參與(除左做pick) 真係幾橙 雖然係佢fans(由佢入左nba就開始撐騎撐佢) 不過有時都不禁要問一句 佢幾時先可以進步到有埋組織 睇下wall 同為狀元 外界都睇好irving多過wall 而irving進攻確實係好過佢 但睇下防守..再睇下組織...真係不要再說了

勇士同騎士都收收哋皮
季後賽應該會幾好睇

我理性中立分析一下
西決就應該刺對勇 呢埸根本就係爭緊總冠軍
而東岸就應該猗入總決
根住辣殺James就會獲得人生第五個總亞軍

練咩丫，係串得起隊波既早三四年前已經做做左。定左形喇

所以我見好多人都話Irving係比較偏sg打法

irving唔係lead波既材料
只係一個超勁既top scorer
同rubio啱啱相反

top scorer場均得分未超過25

齊腳既騎士勁過晒唔齊既湧刺

咁佢同我皇+love一齊 低分d都正常推論既

快船和灰熊等隊有意Casspi。

2-time MVP, NBA Champion & 4-time All-Star Stephen Curry of the Golden State Warriors a HAPPY 29th BIRTHDAY!

29歲第一份生日禮物
就係輸比76人

屌你手感仔 幾時射番順呀 垃圾

生性啦 大個仔
乖d唔好再咁on9
快d扲返手感

切入都已經係聯盟頂級

在Russell Westbrook之前的上一個大三元控衛是誰，相信大家都記憶深刻。
...沒錯，就是塞爾特人時期的Rajon Rondo。
.

騎士隊主場對陣活塞隊，將穿著經典橘色球衣。

係咪得我一個一直覺得騎呢套橙色波衫柒

不 仲有我 真係好柒

大飛簽casspi不了 反而熊仔入手唔錯 主攻防守比其他人 幾抵屌

今季暫時25.2

rondo

有一排時間場場20+助攻 好癲

騎而家半場未夠贏緊22分 3分命中率90%

可能第3節比人反cup

james準備3雙

62-62 我爛網半場比分冇比人拉開好滾動

J.Lin

沾屎隔住個人都傳到俾RJ

有幾難
Jokic隔3個呀

james終於有場係可以提早收工唔洗打足全場

Alex English

已經收工la

快d比西書執埋個板啦

差一個板啊

無乜留意爛網佢地乜季發生咩事
點角可以輸到咁

點解

Lin頭傷極唔好

西書係咪想20 20trible double

唉屌健康最緊要

表弟 AD

今日NOP咁勁既

據NBA官網消息，馬刺宣佈與衛理公會醫療系統之間建立全面戰略合作夥伴關係。

又玩醫龍部隊

Wb 25+12+19

LMA

等睇hbk文

盡得kobe真傳 不愧是kobe說聯盟中最像他的人

WB還遠比不比Kobe

今次咁多助攻咪無得屌隊友廢囉

Westbrook 25+12+19
#全能怪獸
#差一點20+20

(歌頌完一大輪)

說真的，命中率並不是甚麼問題，西河現在就像Kobe一樣為球隊帶來勝利，有何不可?當然，要是湖人以前能有這樣的陣容，Kobe的命中率也能上50%

杜蘭特練習定點投籃，Kerr：很快就可以跳投了。

睇黎就復出

不僅命中率上50%，而且還會帶領球隊進入季後賽，再次取得一冠。

冇咩點解，
真係贏唔到

當Novak咁用應該可以下場復出
Max Contract Novak

Lin

手感仔.......

湧廢到

今日湧屎輸少過20分當嬴

D TO到底點做到

走步喇垃圾 好彩先有CALL

Zaza

Zaza除左TO同foul 仲有咩識

Zaza執柒咗佢啦

整傷人

zaza好慢

今日應該係靠廢鳩

要打士氣波

McCaw?

整傷人+1

整傷隊友

手感klay

淫klay都醒啦，咖哩呢？

Team kill

屌有時真係好撚憎佢
有手感果陣瀟灑到呢
無果陣真係罪人

GREEN

手感仔幾時醒 淫klay都黎料

有手感三節60分
無手感三場都無60分

駁唔到

頭先睇佢射2球 射姿都好似有D唔同
無之前咁順 信心問題

有手感之後果埸就隱形

d命中率要還架

換走條垃圾ZAZA OK?

鬼叫單節37分果下CURRY潑佢冷水，而家手感靠運

Zaza係咁俾人in your face

屌 zaza你走啦 廢撚到

zaza
mcgee

入到playoff zaza應該好快受傷離場

勇個新場大撚到

對熊仔被輪都似

坐唔坐得爆呀

my boy既進步唔見哂
始終落場太少...

Move on move on

記錯比賽
次次人地HOT HAND，手感仔就潑冷水，挽留自己一哥地位

幾驚佢做傻事

如果佢場場有手感，兩次mvp嗰個會係佢

頭先球快攻幾驚佢炒/to

頂
原來呢個叫潑冷水

No I still hot

76ers打得唔錯
saric 唔知幾時睇到神獸+saric+simmons

下年

Magic+Bird+Dream
今年pick多個jordan就齊腳

Parsons 收咧

76人:湧 55波
下年齊腳實吊打湧

佢就算啦
一個成40歲嘅呀伯都勁過佢

錢已袋 理撚得你
早啲放假去yo女

暫時睇Barnes真係唔錯

幾鍾意佢

係 不過硬係覺得佢形象同湧格格不入咁 唔知點解

原來我皇今年助攻同REB都係生涯新高

點會唔交
論污糟green重污糟

夾

成班小學雞同毒男入面多左一個陀地

壞孩子的天空

屌CURRY

直接送個波俾人

生日都唔係咁下話

佢真係一蹶不振

Kd番唔切嘅
第一輪可輪金塊都玩得死佢地

未去到咁嚴重

要佢個女比啲鼓勵

MVP去到3陣不保都已經好大問題啦

叫佢個女trash talk

同之前既佢比係好嚴重
話口未完又炒WIDE OPEN

生性啦屌 咖哩

3pt 1/4 如果半埸後都係咁的話就。。。

無左KD呢幾場真係
打左大半季舒服波真係轉唔返之前個MVP mode

老實講佢大女好得意

KD未傷都已經頂佢唔順叫佢好似上季咁射返

說好的I'll be back呢

雖然唔係咖哩迷
但見到佢個態咁都想佢快啲打返起

又炒了

送到埋口都食唔到

curry而家呢個態 係比前年更差

佢射完波係擰哂頭 咁緊係炒啦 信心盡失

雖然我反湧 不過見到手感仔咁都真係幾陰公

改切入算啦

但我今場仲未出啵 點睇

佢啲lay up都有TP同Nash水平㗎

有幾何見到佢射都覺得會唔入，今年真係提早放假

唔敢切
慣左舒服3分慣

無手感就要靠切入draw foul

有冇湧士 Live Link 想睇手感仔柒

其實有時都好矛盾
佢知而家無手感
但應唔應該趁未到PO快D射返好佢

比lbj block到有陰影

手感仔幾時會放棄射三分

Nash 可能有
但冇tp level
全盛Tp 上籃既手感好屈

手感仔d手感真係一去不復返

Agree

Lay up易傷

zaza 佢傷出果排你打得幾好

湧個底,次次進攻都要訓地
真係好撚on9

Okafor好fit

Embiid傷左睇佢架啦

打d垃圾底既球隊的確幾勁

當年一邊笑佢刷助攻，一邊想佢刷到歷史前五

出黎行要還架
靠手感拎左兩次mvp + 單ring
算係咁喇掛
身體條件本身都唔好，身體唔好得黎又無人it4咁有爆發力
曾經威過兩年就算喇

Carter是NBA歷史上第6位以40歲之齡取得20分或以上的球員，而此前5得達到過的球員為「天勾」Jabbar、John Stockton、Michael Jordan、Karl Malone以及Robert Parrish。

傷左之後就係咁唔穩定

其實手感仔d兩分好勁

唔知Embiid出返黎佢會同Embiid一齊打雙塔定後備呢

Green carry

無左moving screen 就什麼都不是架喇

活塞隊名宿，號稱「微笑刺客」的控衛Isiah Thomas昨日擔任TNT的賽後節目嘉賓，大談現今球員的防守技巧。他指出了現時大部份NBA球員防守時的一個壞習慣：面對用右手投籃的進攻球員，他們經常使用右手去防守對方的投籃，而少用到左手來防守。

一定係後備
雙塔試左2/3場已經知唔得 embiid都公開講唔岩打

Say goodbye to Curry

不過後備C有咁既水準都已經不得了

湧

MOLAMOLA

Klay啲手感返左黎都救唔到世界

成隊勇執撚咗佢啦

curry 4/14 點救呀

冇啦，以前都覺得追到

湧準備好4連敗

俾柒碌炒

笑左

好撚高興睇到湧沒落

唔好話進攻
以前果種intense防守都無哂

睇左一陣就miss幾球dunk

岩岩我湧d進攻走位都錯撚晒

Klay要做一哥？

現場觀眾都準過垃圾手感仔

用左手咪無手防人cut 囉？右手pump fake drive in 對位右手防射左手防剷
就算對方cut 左 都因為delay 轉得切手？

一take過

76打得咁柒都領先十分 垃圾湧打左幾次西書式快攻全部炒晒

waive咗curry簽佢啦

真大腿KD快D返來救命

生日都要輸波

有冇話幾時番到黎？

下年手感仔仲想拎幾億合同

又輸

湧係咁先

原來KD先係大腿

見到curry係咁炒3分，搞到我扯扯到

76反撃仲快過湧喇

你仲有成個季後賽要扯

湧係咪比人落左降
打76都好似打騎咁辛苦

防守出事
三節比人入到90分

廢鳩已經好努力

好似得佢識防

攻守都食咗屎

家下咖哩起親手三分都覺得佢唔入

真係靠佢同KLAY頂住
CURRY真係....唉好撚SAD

最尾入到就士氣波 但係都唔入

agger
成隊得green一個穩定發揮

3個all star都咁
笑撚死人

空到咁唔入
唔只手感問題了 信心都崩潰

唔緊要，辭職翻屋企湊女仲好喇

虛名黎既啫

冇左kd隊波垃圾到唔敢睇

埋門準備closing 然後打playoff先搞到咁

去CBA打可能會搵翻手感

大胃西。。。

專登打差d下年球隊唔洗簽咁貴

所以佢先係真大佬

手感仔殺到去罰球線，起手兩分都唔敢射
分個波出去就to
睇得出佢信心低谷

個個都話湧俾人炒 結果開個比數一睇 差6分

76輸撚硬

燈到。。。

curry

個埸嘈到

信心負數

抬起頭啦咖哩
唔好再望地下啦

呢球單腳
係咪搵番少少信心

Okafor防擋拆行前一步啦 縮係顏色地帶睇住curry射

76人 真係智障

唔洗啦 落發展聯盟打返排先

我真係唔信湧會輸柒碌 成個post都係到燈

好想curry快啲回春

睇佢9射好睇咩

已經23分仲想點

cap已反
輕鬆

冷箭三分

早啲出生命石嘛

仲回春
不了

燈到

生命石

19-2run

Green 生命石士氣波

士氣+嘈音

咖哩差你炸

場均24.9已經好好 仲回咩春

上呀勇士

反cup
好燈呀

[陰謀論]其實手感仔係想由Nash mode轉去Kobe mode，以獲得HBK支持

green真係好緊要 成日帶起成隊波士氣

以前既湧就鳩射
依家就鳩傳
好彩傳波係無記錄，唔係湧又第一

屌你垃圾咖哩又TO+差D TO
仆街黎

76打多D內線啦

傳波又得罪你

Okafor!!

話左佢信心低谷
好多決定都1516咪to

可能想克服上年個球陰影

湧贏硬76啦

傳波最多應該係火箭啦

連燈又贏

唔會輸啦 一開始都知

空晒一樣炒

其實 幽默感依家野勉強唔嚟

推波仔係咪返生

睇字以為炒緊幾蚊
手感仔18射1中

三分都中埋
仲有咩未燈

燈死佢

屌又派膠

燈撚到 半節輸15分反cup

場波而家先開始

推波仔上呀

燈到triple double

湧準備打返起

得淡笑 我湧點會輸波

廢鳩唔踢人真係好撚勁

燈到三雙

成個POST開始出燈力

我發覺湧真係表現到防守>攻，最尾嗰節迫到你波都拍唔到、亂尻晒，，即刻連入你幾球，打到你伏伏地，就搶分

4-13

呢句真
我都想講 但唔想燈

踢完仲勁

最後呢節似返啲真正勇士

同學界打PRESS一樣道理

開始幾中意佢 全能又穩定

第3節比人落降頭咁

要靠罰球攞分

燈力果然強勁
垃圾手感隊又想輸

又燈返轉頭

一唔燈76就中止血波

唔洗燈啦 嬴硬

Timeout調整出最強湧

到76俾人落降

岩岩入左球3分

一人一節

正想講好似英華打男拔咁

我湧唔會輸

Saric

蛋綠真係好全能 18+6+8+4+5

咖哩又入

真 一打press啲新仔pg就會亂
I know that feel
一開始打波打學界我就係比人搞個個pg

燈神

差啲5x5

係公司睇撚到好想大叫 上呀勇士

又中三分
手感仔返黎啦

76人收皮了

我皇上年playoff其實好醒，睇得出湧打陣地唔算好強，快速反擊真係難守，球球拖慢黎打

76好似俾人吹咗兩次走步

亂了亂了

76人係咪唔洗練帶波，唔教咩叫軸心腳

76 898

差個stl

射撚死佢

333333333333333333333333333333

頂住呀76

屌你老味垃圾CURRY又TO

Saric救全家

波已然

絕殺之王

能進攻又可防守的球員更加萬中無一，必須集身高、跳躍力、反應靈敏，身手敏捷能能力於一身才可達到

wiki篇野咁飛機嘅

係人都改到架嘛wiki

咖哩29分帶領我湧然76人

76gg

76第四節

未散功又燈

Green好好笑

熱血block

不過佢進攻真係得啖笑

好癲
1-5號位都守到

真隊長 Green

Green打波真係好聰明

頭先個球green成個人打斜，霸足成兩個身位都有foul

好撚瘋狂啊

one more steal
one more steal

主要都係三分

Green防守真係西利

勁到

上個post仲鳩吹過得番防守

真巨頭廢鳩

冇lu 76

燈既野 你識條鐵咩

Green

又派膠

唔好加時 好肚餓想食飯啦

brown已經係叫叫dario都唔識掟個波落去

劇本：saric三分打加時

要返工 不了

Saric救全家啦

76收皮啦倒哂水

76人3分炒硬

好緊張

Saric入3分? 不了

爭一個Steal 5*5 癲綠
如果打波唔污糟就好啦

green防守

covxxxxxton

呢個真

foul 啦屌

to左 唔洗估

完

終極卧底班

76人下年個前場好j到

Barnes柒到呢

mk 炒樽

個教練搵個矮仔開波

其實Green既身體質素算唔算好top?

做乜尻

蛋綠打波好撚聰明

炒

Draymond 真係醒到癡線

barnes輕鬆炒

差pg luwawu打sg正

76做咩鳩 廢鳩好醒

贏Green 5項全能 辛苦到呢

76雖敗猶榮呀
湧打76都咁辛苦
之後點捱

MVP Green

蛋綠 Bbiq 同防守真係好撚勁

下年76個陣
前提係班狀元健健康康

防守帶動進攻

咁76近排打得唔差既

我湧又然 刺撚都係唔好ff上到第一啦

廢鳩不知幾撚醒

Very smart

繼續燈

下場打托柒咋喎
咪上返第一囉

Green ho ball

算
下盤力量可以同C抗衡
而速度都跟到guard仔

nba唔係好多player可以做到
守哂1~5號位

一開波已經話今場靠廢鳩打士氣波

咁都問得出

再加埋拼勁

真MVP

唔期望勇贏好多 贏波就夠 好開心

2nd round 60th pick

我湧下場打魔術

你記錯it

加埋踢蛋
真係無撚敵

笨叻=強化版廢鳩

係撚60pick

76人個McConnell 第4節一換入黎2球to
送波俾廢9 block
最尾開失埋波直飛自己半場
10助攻都死

34
好似

騎士skip左佢

melo笨叻

自膠 係35

新post已開

推埋佢

有傳波 有籃板 內外防守都top

輕鬆一推
spurs要連勝了

咁多年都練唔好3分就差啲囉
又唔係叫佢自己得分 射wide open3姐

好撚開心

可惜茅底

自主得分能力係咪接近零

三分係今年差d姐

法唔法國爛網有番jlin
終於都冇咁hea

隊魂

勇士重返第一名

輕鬆數哂前面34個人名